【獨媒直播】財委會主席陳健波見記者

有無人睇緊?

幫下佢全家擁抱大灣區

.

er er er er I I I just want to say

Yes you're trying to very hard you cunt

佢係咪反對派嘅建制間諜 食咗誠實豆沙包咁

佢話每年200人送上去都無問題